［好奇一問］如果聽日去旺角派白絲帶會唔會俾警察捉

因為我今年都只係學生
但又想盡自己嘅綿薄之力去幫手
咁樣會唔會比警犬捉

呢到唔會有人答到你

留翻啲錢，搭車過港島坐一晚好過啦。

好難講，唔捉都一定騷擾你
唔好自己單拖宣傳

我都想，但係後日要考試

咁留翻啲時間溫書，第時入政府做個好官